攬炒巴最新條片得六千幾views??

同我推上去熱門

甴近平
毛甴東
江甴民

推

國際線

好感動 求下大家睇哂成條片

習近平 甴近平 曱近平 習甴曱

Fight for freedom, stand with Hong Kong

推+comment是常識吧

P牌幫推

Push

上幾次都唔太多。。。推

手足們幫手訂閱啦

推一次喊一次,幫唔到手刷VIEWS SORRY

其實點解會推唔到上去 真心高質

推到個個人都要睇一次

留名 聽日谷view now要訓 頂唔順

甴近平

好高質

习甴曱习甴曱习甴曱
澳洲幫推

Fight for freedom

自己香港自己救，今日記得齊齊帶口罩

幫推

習曱甴

push

香港人，反抗！

UP

支持攬炒巴！！

曱近平

推上twitter

曱甴平

習近平 甴近平

推爆佢！

仲可以射波

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

睇完，決定繼續罷工

連一萬都冇喎？
二百萬民意呢？？？

訓身支持

幫手推

推爆佢.jpg

唔知有片

pp

可唔可以幫手推埋呢個?

黃色經濟圈需要你嘅支持 [2日得79個人支持，WTF]

光復香港 時代革命

721721721

721
831
101

推呀屌

甴近平毛甴東江甴民

要支持

唔好意思 我推返上去先

推推

甴近平甴近平甴近平習近平習近平習近平

like and comment

笑咗

催淚彈

推呀屌你老母

甴大大

甴斤平

甴曱平

光復香港

睇到濕哂

時代革命

頂

甴近平！

高質

習曱甴 曱近平

習曱平

係街睇要忍住 好催淚

tui

攬炒巴

高質
幫推

pish

Tui

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

推推推

習甴曱

6分鐘，希望大家睇曬佢

有冇twitter 版？

推呀！

習甴近平

九千六咋喎
俾啲力推上去

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

上去呀

Pushhhhhhhhh

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

推爆佢

睇到喊出嚟

ＰＵＳＨ

pusj

睇到喊

推
連登最好每人睇一次

PUSH

一萬一!!
俾啲掙扎我!!!

我屌！

香港人，攞翻d感覺出黎啦好嗎？

推！！！！

爆喊⋯⋯

推，大大力

推撚爆佢!!!

睇到眼濕濕